有冇人都好中意呢啲圖

好撚正

果種超現實 時代感 密集感

好正 直程想係果到住

呢個真

好靚呀

你望下窗出面，密密麻麻嘅樓景咪好似幅圖一樣囉

繼續拋磚

其實呢類圖有冇名

cyberpunk

呢啲風景圖真係好正，望落會好舒服

其實唔同架ching
香港係密集而單一
但圖入面果啲密得黎有唔同嘅變化 夢幻得黎又帶啲真實

唔係

我而家警告你，快手啲post埋其他

類似但的確唔係，我都想知呢種叫咩

其實我都唔知叫乜 但真係好正 好想係入面啲屋住 然後望住岀面啲風景劣鳩

呢幅麻麻

Btw 都好有feel

Lm

⼁乛⼀
呢幅睇完個心好平靜

有分Steampunk Cyberpunk Dieselpunk
Cyberpunk多數係近未來比較高科技嗰啲
Steampunk就係主要圍繞蒸氣動力
Dieselpunk當然係圍繞柴油/化石燃料果啲
樓主post果啲係Imperial Boy 畫果啲

真係好中意呢啲痴線圖
清有冇分享？

無，略略睇過下咁唔係太識

香港啲舊樓都好正架，密得黎又亂，但有種美感係當中

有啲千與千尋feel

呢幅似香港
但果種宏偉同震憾

留明

以前有一排好鍾意呢種圖
成日上tumblr J

新首爾

Ching 拋上黎啦

之前係Pinterest儲開

呢啲作品有個共通點係佢哋都係圍繞密集巨型建築物／廢棄建築物做主題，所以好似香港呢啲逼到仆街嘅地方就好適宜做參照

more

作者facebook:

有幾張慢過上面個巴打

上面果d似印度貧民窟+香港

擴建咗嘅九龍城寨，有種恍如隔世嘅感覺，似曾相識但係又唔係印象中嘅香港

算唔算

一樣有種好吸引嘅神秘感 好想親歷其景周圍探索

我都係純粹係Pinterest 見到啱心水就Save
冇刻意考究個作者 多謝巴打介紹

就是呢d

睇完千與千尋一直超鐘意

呢d睇完個心情十分响往當中亂中有序的生態

特別特別喜歡古代日本建築風格

紅燈籠，木建築，和風，

簡直想住在讓面

好正呀
感覺好似好深咁，好代入

多謝樓主share
睇完好撚舒服
FF系列嗰啲城市係咪就係呢類？

第一張係Dark Souls 3喎

的確 好鍾意依隻日本風格密密麻麻 好多色彩渾合埋一齊嘅風格
雖然好亂 但亂得黎又有種好安心嘅感覺 比人一種安全感 同安樂嘅感覺
香港都有啲咁嘅大樓 但多樓以灰色為主 營造唔到色彩氣氛 太陰暗

所以鍾意玩啲有呢類感覺嘅沙盒遊戲
密啲手貼多啲

留名

/r/moescape

你貼大部分圖個畫師有幅水中都市定水上
同埋有幅係山頂咁我好鬼鍾意

架仔漫畫家 弐瓶勉
又係咁既風格
幾正

agger ching

靚到癲左

鬼域?

好靚

認真，樓主啲品味真係一流

retro-futuristic eastern fantasy

有有D ig/facebook分享下

陣間貼下圖先

有冇d勁密集又有未來科技感既樓

識貨巴打

佢本Blame 睇咗幾次，個世界觀好宏偉

打直果啲圖可以做wallpaper 好靚

留名 好撚靚

真係好正

好正

其實鰂魚涌華蘭路對門啲巨型舊大廈就係呢隻feel，但要清晨街冇人至出

平時人鬼禽獸又蝗又盛，乜feel都走

好鍾意呢種超密集城市圖
有種無窮無盡極細緻又宏大嘅感覺
More

想搵多啲依類相 應該用咩字眼去search ?

兩條三角彩帶好重要，即刻變utopia feel

我自己常用桌面
最鍾意第二張

已做wallpaper

睇呢啲圖真係完全感受到康德所講既壯麗！個種壓倒性既感覺真係會令人著迷同埋好想置身其中 特別係好日式、燈光又好柔和個種
btw有無心理學家可以解釋下點解人類會迷戀呢類既城市生活

覺得biomega畫面最好，因為多黑色
其他作品太多白色睇落有啲單調

補充下先
全部都係科幻類

帝國少年

Me2

正啊 個feel好夢幻

過度futuristic會變cyberpunk，通常都會係dystropia background個人唔係太鐘意

有個畫家叫六七質，又係呢種風格

第二張右邊有market，好正

除左樓主果種之外，我覺得魔戒果種奇幻&史詩style都好正

你地望住啲圖唔會覺得有啲悲傷嘅感覺咩？

Lm
即轉wallpaper

bioshock都好正架 海底城 同 天空城

呢幅好靚 唔知點解覺得呢啲圖好warm

屌 好正 即轉wallpaper

搵source上Pixiv睇tag
其實呢度有好幾種畫, aggregate啲上/r/ImagineryXXX

+1
好舒服

除左帝國少年 仲有冇其他畫師專畫呢啲圖
有冇邊到專搵呢種圖

咁多選擇 張張都咁靚
揀邊張做wallpaper好啊

拋下磚
好鍾意中國風既圖 有冇同好
同埋想問下有冇巴絲知以下作品既出處

好想住係入面 古風真係好正

睇到標題未入黎都諗住會有人post依個漫畫家出黎
見上面出左一張圖又無乜點補充一下
咁我就代作出返多啲
順便推廣一下套漫畫

作家名叫做つくしあきひと
其中作連載緊既漫畫叫做來自深淵
內容就唔講 自己去睇
佢也有連載過一啲短遍
スターストリングスより

好噁心

見到第一張圖已經認到係帝國少年
最尾果張真係好靚 做左wallpaper一年先換走

上Pixiv搵得好少

第一張99%似鳳凰古城(真實地方) 你可以試下去

呢張一見到諗起九份（好似係） 好靚

Google search anime cityscape

諗起Last guardian

唔知點解諗起Gravity Rush

諗起FF

去睇攻殼機動隊啦

城寨風／九龍城寨風

AGger 呢種色調太沉 睇完純粹係覺得係未來城市

呢位巴打好痴線

有幾張我都用過黎j

嘩屌呢個根本香港黎

第二第三幅都有種宏偉同超現實

但其餘真係睇完有啲sad 同絶望feel
巴打知唔知作者名

帝國少年依套野好無睇？

睇圖好似睇緊宮崎俊咁

我記得有個app叫prisma wallpaper好似有好多呢啲圖

整張做wallpaper先

頭兩幅太 現代

諗住貼出黎有人回再講
詳細可以撳我起底，有個post介紹

Cyberpunk呀嘛 我都好鍾意

Gravity rush就係呢種風格

真係好九份

靚到唔知講咩好

繼續拋磗

住呢d樓真係辛苦個外賣仔 送貨佬

咁呢兩張

呢個post有排我j

呢隻game一定好岩你地

第一幅相上環嚟㗎喎

會唔會有打包下載?

ps4 exclusive

1係psv

好撚正

LM

即刻諗起千與千尋

九份

已買2

我覺得有d不安感定壓迫感喎⋯⋯
不過唔係話唔靚唔鍾意 只係唔可以深入望

我自己感覺如果住到入去 會有種無助同不安感
不過我都好鍾意呢啲圖

gravity rush入面既城市就係咁

正呀喂屌死你

高汁post 留名

大家貼圖要貼埋source呀

真係冇留意 多數就咁喺pinterest 搵

係喎 唔記得

下次會貼翻

強逼症 強逼自己張d野fill滿每一個角度

台灣九份有潛力變成呢張圖咁